吊奶星，天氣一熱班港女就著返啲短裙熱褲

你老母一熱衫都唔著

你老母都係著住熱褲俾大家屌

Where is圖

圖啊屌你老母

一出街成條街都係
成班毒撚又要前世未見過熱褲咁 又要唔肯落街

真係冇圖

開post無圖有乜撚野用

落街已經有得睇啦
有得親眼望都仲要睇圖

dasdasd真是好鹽濕

天氣一熱你老母赤裸添